達哥正式改名做舒適達

咁comfort
有女 有錢 又多jobs 又出名

睇死你班友完咗社運 咪又係要睇我打機
自己唔識打 on99

达哥有一直關注事件

達哥近況3:排戲,嬉笑,美食,美女同拍片,生活多姿多彩,唯獨沒兄弟

美食和美女

開開心心

關注事件低係吃喝玩樂

兩登仔推左達哥上位

咪撚再屈啦岩岩先見到達哥full gear係沙田

我見到周星馳

見到唔影相?

咁叫咩 達 好?

高達

第一張有兄弟wo

一班垃圾